【真人真事】有冇身邊人劇透 A4 發生意外？

BBQ 有枱後生仔
聽到已經狂講咩咩 marvel 復仇者
跟住大叫咪撚劇透推咗個人落地

歡迎分享，開心share